男朋友同班frd去旅行 但發現左佢好多野好似呃自己

好唔開心，唔知究竟可以點先信到佢..
男朋友同班frd去旅行，佢話自己係同男仔同房，出發前我叫佢俾定酒店資料我，咁佢都俾左我，因為我之前叫佢到左酒店就影間房俾我睇下，咁佢到步後都send左酒店房既相俾我，但因為我之前上過網睇過間房知間房係點樣，到見到佢張相時發現完全唔同樣，根本唔係佢之前俾我既酒店....我果下好驚好疑惑究竟點解會咁，究竟佢係咪真係同班frd去...因為其實佢班朋友我從來無見過，連相佢都無俾我睇過，所以我成日都覺得自己好唔見得光咁, 好無安全感....
如是者我無即時問佢點解間房唔同左，我反而叫佢send下成班frd大合照我睇，佢話未有住，之後每日我都問佢有無影到大合照，但佢一直都話無影。
中間幾日佢都比較少搵我，最多一日send幾句msg, 講電話佢話唔方便，所以佢講唔夠兩句就話收線。
結果到最後一日佢都話無相，話因為呢班frd都好熟，而且唔係第一次一齊去果度，所以無影相都好平常。
到最後我終於話佢知其實我發現佢張酒店房影的相根本唔係佢話會住既酒店，再加上佢又無俾我睇合照，我話我其實真係好唔開心同懷疑....
佢話佢其實只係去個旅行，無必要證明咁多野，話我唔信佢到呢個地步，要去到對酒店房既相已經好差，話唔想再解釋再講咁多，叫我信就信，唔信就唔好信，話佢無論點樣做我都只會唔信佢...
我真係好唔開心，我不斷求佢解釋俾我聽究竟點解會咁，因為我好想去信佢，我好驚中間有咩誤會，但佢已經話講咩都無用，唔會解釋同唔會再俾任何相我睇....
究竟係咪我做錯，咁樣既情況我好難無解釋地完全去信任佢，我都唔知仲可以點.....

分手啦

可能係佢新男友

善用起底功能

去接機咪知

得男人去既旅行 點會影大合照

其實有起底功能真係方便好多

男人同女人去旅行 又點會影相比你知丫

請善用起底功能

又男朋友又老公又條女,點撚樣先?

我同我細佬細妹share ac用

萬能插

成家人都有感情問題

連登多精神病人第一日知咩

香港人係多煩惱

笑撚死

人格分裂哂成家人出黎

假膠假到咁厚面皮真係第一次見